原來香港最後一個公平公正公開無篩選嘅選舉，已經係2015嘅區議會選舉。

2015年6年前區選最後一個無篩選嘅選舉
2016年5年前新東補選
之後
2016年立法會選舉開始DQ參選人

當年中出羊子都可以參選